﻿シーン4の書き直しについて
1．背景とコラムは書き直していません
2．「APIによるディープラーニング第3部_4_li 修正-過程(コメント入り)」は修正前と修正後の対照です
3．「APIによるディープラーニング第3部_4_li 修正済み」は修正後の内容のみです
4．付録、Microsoft Visual Studio 2019のインストール、Microsoft Azureの無料期間終了後の対応は、PDFの対応ページにある注釈を参考してください